如果人人都 別人恐慌時我貪婪 別人貪婪時我恐慌 會點？

即係大家以後都唔洗買股票了？

咁同時有d人恐慌有d人貪婪會點

個個咁撚醒咩

唔洗醒
拎住呢個準則就夠

聽日睇你係698到表演別人恐慌時我貪婪

如果真係咁，咁依種做法永遠都不成立，無足夠既人恐慌或貪婪

長線大戶要多謝班短炒散戶

你依個問題等於問
如果所有男人都中意男人
所有女人都中意女人會點

一齊仆街law
呢句野用黎呃d傻仔架咋
就好似樓豬咁